### Konfiguration
1. config-example.h zu config.h umbennen
2. MQTT, LWT und WLAN Settings in der config.h machen
3. Anzahl der Led's und Anschlusspin ggf. in der config.h ändern

### OTA
- Nach Erstmaligem flashen über seriell unter Ports zu finden